有無gym撚會自己做meal prep

想問下點保鮮同一次煮幾多餐？
會煮咩多 一星期budget幾多？